[突發] 沙田出現雨中連儂

突發！沙田火車站巴士總站有中學生擺街站同設立連儂牆！
聽講班中學生係自發組織嘅
好似係叫做中學生反修例關注組
各位巴絲打快啲去支持下啦！
咁嘅時勢都仲有中學生肯拋個身出嚟反抗暴政真係好難得！
聽講其中幾個成員仲幾靚女

快啲去幫襯下啦！！！

利申 借路人ac開

整完連儂牆唔好即時打卡 咁樣只會令對家更容易拆

沙田巴絲快d過去寫爆佢地幅牆

推

Push

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推呀

Hi 我係路人巴打
話說岩岩收工既時候見到有人擺連儂牆
見到有班人喺度擺街站放連儂牆
點知突然間落雨 整到d紙濕哂
佢地就即刻開遮擋住 仲搞到自己個人都濕哂

(Sorry影得有d差)
果下真係好感動
同時間都好慚愧 點解我咁大個人好似乜都幫唔到手咁
之後同佢地傾左一陣計 原來佢地只係一班中學生
之後我就主動提出比個ac佢地開post宣傳下比d沙田巴絲睇
希望咁多位沙田撚一陣可以抽少少時間去寫下野 支持佢地

PS 喺度想同一班沙田group巴絲講聲多謝 多謝你地出黎保護呢班後生仔 你地好靚仔靚女

沙田人高質，咁多日都無廢老搞

推推推

狗衝

加油

加油

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推
同埋可以folo埋佢地ig架

ig : student_anti_foo

加油呀巴打
廢老表示支持你地

辛苦了

Push
大埔撚同北區撚經過沙田可以落一落車支持下
順便去食下ikea馬肉肉丸

幫下小妹推丫唔該
好重要嘅message
香港人好低估呢條咁重要嘅戰線

其實連儂牆嘅真正意義係..?

推推推
快d幫襯下啦
佢地去到9點半就收檔啦好似係

好撚感動😭

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

Pish

push

去咗g持了

多謝靚女絲打
幫手吹雞叫d朋友仔去G持下啦

拆得走連儂牆 拆唔走民意

Pish!!!!!
A記撚收工速去

支持

佢地都好細個 唔係我地平時鬧開嗰啲00後
以後唔好再鬧00後啦

又連儂

呢啲叫連儂牆

呢啲叫memo閪牆

噴漆都唔撚用整埋啲咁嘅閪牆嚟守晒兄弟體力時間，仲要樂此不疲咁整
呢啲社區康樂活動就咪撚用連儂牆個名嚟沾光

沙田友

收工即到

00後是我們的瑰寶 要好好珍惜
（呢個時候仲掛住飲飲食食上大陸飲屎茶食探魚既00後除外）

隔離仲有條友唱歌助慶

G持左

琴日已經見到有兩個靚女起到派傳單

好難聽

轉頭去

已支持，現場都好多人輪住寫